<resources>
    <string name="app_name">FilmApp</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>

    <string name="home_second">Home Second</string>
    <string name="about">Подробнее</string>
    <string name="addFriend">Пригласить друга</string>
    <string name="about_app">about app</string>
    <string name="close_app">close app</string>

    <string name="beg">Начало</string>
    <string name="alice">Алиса в стране чудес</string>
    <string name="iron">Железный человек 2</string>
    <string name="discr_one">Доминик Кобб (Леонардо Ди Каприо) занимается промышленным шпионажем, используя технологию совместных сновидений (PASIV). В начале фильма Кобб пытается получить важные сведения у японского бизнесмена по имени Сайто (Кэн Ватанабэ), но из-за маленькой неточности своего архитектора терпит неудачу. После этого Сайто сам выходит на Кобба и предлагает ему работу: нужно осуществить внедрение — с помощью сна внушить Роберту Фишеру (Киллиан Мёрфи), сыну энергетического магната Мориса Фишера (Пит Постлетуэйт), идею, которая могла бы повлечь разделение бизнес-империи его отца. Взамен Сайто обещает «всего одним звонком» помочь Коббу, над которым «висит» ложное обвинение в убийстве жены, легально вернуться в США, где остались его дети.

Даже опытные партнёры Кобба считают внедрение невозможным, но Кобб соглашается — как выясняется, он такое уже делал.
        Для внедрения им потребуется последовательно ввести объект в три уровня сна.
        Чтобы при этом сон был стабилен, необходимо специальное снотворное, которое изготовит химик Юсуф (Дилип Рао).
        Однако, из-за этого снотворного, очень сильного и эффективного, не срабатывает один из стандартных способов выхода из сна — обычно человек просыпается,
        если внутри сна он «умирает» или его убивают (так, после провала операции с Сайто Кобб, запустив свой тотем, уже держит в руке пистолет
        — он привычно готов выстрелить в себя, если волчок будет вращаться бесконечно и Кобб поймёт, что всё ещё спит); но в данном случае выйти на предыдущий уровень позволит только выброс.
        Кобб и его напарник Артур быстро и интенсивно обучают нового архитектора — Ариадну (Эллен Пейдж), которую Коббу рекомендовал его тесть, а также привлекают талантливого имитатора — Имса (Том Харди),
        блестящего генератора идей и по совместительству — единственного, кто, как и Кобб, уверен, что внедрение возможно.
        Кроме того, на том, чтобы идти вместе с командой Кобба, настаивает и заказчик,
        Сайто; он не до конца доверяет методу внедрения и намерен лично контролировать процесс.
        Коббу приходится нарушить собственные принципы и взять с собой в сон «туриста».</string>
    <string name="discr_two">Жизнь 19-летней Алисы Кингсли принимает неожиданный оборот. На викторианской вечеринке, устроенной в её честь, Алисе делает предложение Хэмиш, богатый, но глупый сын лорда и леди Эскот.
        Не дав ответа, девушка убегает и идёт за кроликом, замеченным ею на лужайке.</string>
    <string name="discr_three">Желе́зный челове́к 2» — фантастический боевик, продолжение фильма «Железный человек» 2008 года, основанного на комиксах студии Marvel. Главный герой — миллиардер-изобретатель Тони Старк в
        одной жизни и супергерой по имени Железный человек в другой</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="favorite">Favorite</string>
</resources>
